夾 Apple Back To School

我可以借證，想買 AirPods Pro

可借學生證
淨係要AirPods pro
有意pm

有證
想要AirPod

想放AirPod

想要AirPods Pro

想要air pod 可借證

想要AirPods pro

可借學生證 想要airpods pro

想要AirPod 可借證

可借學生證 想要AirPods pro

已經夾到，多謝大家